# Раскладка клавиатуры Эсперанто Колемак

Перевод: [english](README.md), [esperanto](README.eo.md), [中文](README.zh-CN.md), [español](README.es.md), [العربية](README.ar.md), [português](README.pt.md), [bahasa](README.id.md), [türkçe](README.tr.md), [български](README.bg.md)

![Предварительный просмотр эсперанто Colemak](./media/preview.png)

Это моя попытка сделать раскладку клавиатуры на основе Colemak, адаптированную для языка эсперанто.

## Ссылки

* [Домашняя страница](https://salif.github.io/colemak-eo/)
* [Исходный код](https://codeberg.org/salif/colemak-eo)
* [Обсуждения (Github)](https://github.com/salif/colemak-eo/discussions)
* [Чат (Element/Matrix)](https://matrix.to/#/#salif-colemak:mozilla.org)

## Установка

### Установка в Linux

Смотрите эту страницу: [LINUX.ru.md](./LINUX.ru.md)

### Установка на другие операционные системы

Я не могу вам помочь, попробуйте найти способ установки на вашу ОС самостоятельно.

## Содействие

Если вы обнаружили ошибку или хотите предложить улучшение, поделитесь ею на [Codeberg] или [Github] или отправьте запрос на включение.

[Github]: https://github.com/salif/colemak-eo/discussions
[Codeberg]: https://codeberg.org/salif/colemak-eo/issues

## Другие раскладки клавиатуры

* [Для эсперанто-шавианского алфавита](https://salif.github.io/shaw-eo/)
* [Для турецкого языка](https://salif.github.io/colemak-tr/)
* [Для болгарского языка](https://salif.github.io/colemak-bg/)
